{
  "profile": {
    "Less": "少",
    "More": "多",
    "Overview": "概览",
    "Repositories": "仓库",
    "Followers": "粉丝",
    "Following": "关注",
    "Organizations": "组织",
    "Add a bio": "添加自我介绍",
    "Change your avatar": "修改头像",
    "Block or report user": "屏蔽或举报用户",
    "Show more activity": "展示更多",
    "Popular repositories": "受欢迎的仓库",
    "Pinned repositories": "置顶的仓库",

    "Recently starred": "最近点赞",
    "Recently active": "最近活跃",
    "Most stars": "最多点赞",

    "Type:": "类型",
    "All": "全部",
    "Select type:": "选择类型",
    "Public": "公开",
    "Private": "私有",
    "Sources": "源库",
    "Forks": "派生",
    "Mirrors": "镜像",
    "Language:": "语言:",
    "All languages": "所有语言",
    "Select language:": "选择语言",
    "Sort:": "排序:",
    "Sort options": "排序选项",

    "Top languages": "最常用语言",
    "Invite someone": "邀请用户",
    
    "Customize pinned repositories": "自定义展示的仓库",
    "Customize your pinned repositories": "自定义展示的仓库",
    "Your pinned repositories have been updated. Drag and drop to reorder them.": "置顶仓库已更新，你可以拖放它们进行排序。",
    "Your popular repositories will now be shown instead of your pinned repositories.": "你受欢迎的仓库现被展示而不是置顶的仓库。",
    "Save pinned repositories": "保存置顶仓库",
    "Select up to six public repositories you'd like to show.": "选择多至 6 个公开仓库用作展示",
    "You can now pin up to 6 repositories.": "你现在可最多将 6 个仓库置顶。",
    "Show:": "展示:",
    "Your repositories": "你的仓库",
    "Filter repositories": "筛选仓库",
    "Repositories you contribute to": "你贡献过的仓库",
    "Order updated.": "已更新顺序。",

    "No contributions": "无贡献",
    "Contribution settings": "贡献设置",
    "Select which contributions to show": "选择要显示哪​​些贡献",
    "Public contributions only": "仅展示公开的贡献",
    "Visitors to your profile will only see your contributions to public repositories.": "访客在你的个人主页只会看到你对公开仓库的贡献。",
    "Public and private contributions": "显示公开和私下的贡献",
    "Visitors to your profile will see your public and anonymized private contributions.": "访客在你的个人主页将会看到你的公开和匿名的私下贡献。",
    "Visitors will now see only your public contributions.": "访客从现在开始将只能看到你对公开仓库的贡献。",
    "Visitors will now see your public and anonymized private contributions.": "访客从现在开始将看到你对公开仓库和私有仓库(匿名)的贡献。",
    
    "Contribution activity": "贡献记录",
    "Jump to": "跳转到",
    "First pull request": "第一次并入请求",
    "First issue": "第一个问题",
    "First repository": "第一个仓库",
    "Joined GitHub": "加入 GitHub",
    "Report abuse": "举报滥用"
  },

  "new": {
    "Create a new repository": "新建一个仓库",
    "A repository contains all the files for your project, including the revision history.": "一个仓库包含项目中的所有文件以及修订记录。",
    "Great repository names are short and memorable. Need inspiration? How about": "一个好的仓库名应该简单易记，需要灵感？这个怎么样",
    "Owner": "所有者",
    "Repository name": "仓库名",
    "(optional)": "(可选)",
    "Anyone can see this repository. You choose who can commit.": "任何人都可以看到这个仓库。你决定谁能提交。",
    "Private": "私有",
    "You choose who can see and commit to this repository.": "你决定谁可以看和提交到该仓库。",
    "Initialize this repository with a README": "初始化仓库的同时添加 README.md",
    "This will let you immediately clone the repository to your computer. Skip this step if you’re importing an existing repository.": "这将使你可以立刻克隆该仓库到电脑上。如果你需要导入已有的仓库，请忽略这个选项。",
    "Create repository": "创建仓库",
    "Creating repository…": "创建仓库 …",
    "Add .gitignore:": "添加 .gitignore 文件",
    "Filter ignores…": "筛选 …",
    "None": "无",
    "Licenses": "许可证书",
    "Add a license:": "添加许可证书",
    "Filter licenses…": "筛选许可证书 …",
    "Need help picking a license? We’ve built a site just for you.": "需要帮助你挑选一个许可证书吗？我们为此建立一个网站供你参考。"
  },

  "dashboard": {
    "All": "全部",
    "Public": "公开",
    "Private": "私有",
    "Sources": "源库",
    "Forks": "派生",
    "Switch dashboard context": "切换角色",
    "Create organization": "创建组织",
    "Manage organizations": "管理组织",

    "Repositories you contribute to": "你贡献过的仓库",
    "Load more…": "加载更多 …",
    "News Feed": "消息动态",
    "Your repositories": "你的仓库",
    "Find a repository…": "查找仓库 …",
    "You don’t have any repositories yet!": "你还没有任何仓库！",

    "to": "到",
    "added": "加",
    "forked": "派生",
    "created repository": "新建仓库"
  },

  "notifications": {
    "Unread": "未读",
    "Participating": "参与",
    "All notifications": "所有",
    "No new notifications.": "没有新通知。",
    "Depending on": "取决于",
    "your notification settings": "你的通知设置",
    ", you’ll see updates here for your conversations in watched repositories.": "，你将看到在关注的仓库中你的对话的更新信息。"
  },

  "watching": {
    "Watched repositories": "关注的仓库",
    "Sorted by most recently watched.": "按最近关注排序",
    "Unwatch all": "取消所有关注",
    "Notification settings": "通知设置",
    "You can change how you receive notifications from your account settings.": "你可以修改接收通知的方式。",
    "Change notification settings": "修改通知设置"
  },

  "settings": {
    "Personal settings": "个人设置",
    "Profile": "个人信息",
    "Public profile": "公开信息",
    "You can manage verified email addresses in your": "管理验证邮箱请前往",
    "email settings": "邮箱设置",
    ".": "。",
    "Name": "名字",
    "Public email": "公开邮箱",
    "Select a verified email to display": "选择一个已验证的邮箱进行展示",
    "Bio": "个人简介",
    "You can": "你可以",
    "@mention": "@",
    "other users and organizations to link to them.": "其他用户和组织与他们进行链接。",
    "URL": "网址",
    "Tell us a little bit about yourself": "告诉我们一些些关于你的事情",
    "Company": "公司",
    "your company's GitHub organization to link it.": "贵公司的 GitHub 组织进行链接",
    "Location": "所在地",
    "Update profile": "更新资料",
    "We store your personal data in the United States. See our": "我们把你的个人数据存储在美国。查看我们的",
    "privacy policy": "隐私政策条款",
    "for more information.": "以获知更多相关信息。",
    "Profile picture": "头像",
    "Upload new picture": "上传新图片",
    "Contributions": "贡献",
    "Include private contributions on my profile": "在我的主页显示对私有项目的贡献",
    "Get credit for all your work by showing the number of contributions to private repositories on your profile without any repository or organization information.": "展示你对私有项目的贡献次数以获得赞誉的同时不泄露任何私有仓库和组织的信息。",
    "Building an application, service, or tool that integrates with GitHub?": "正在构建一个与 GitHub 集成的应用程序、服务或工具吗？",
    "Join the GitHub Developer Program": "加入 GitHub 开发者计划",
    ", or read more about it at our": "或了解更多相关信息，就在我们的",
    "Check out the Developer site": "查看开发者网站",
    "for guides, our API reference, and other resources for building applications that integrate with GitHub. Make sure your contact information is up-to-date below. Thanks for being a member!": "获取指南，API 参考及其他资源以构建与 GitHub 集成的应用程序。保证你的联系信息，感谢成为会员！",
    "Jobs profile": "职能信息",
    "Available for hire": "可被雇佣",
    "Save jobs profile": "保存职能信息",
    "Developer site": "开发者网站",
    "Update contributions": "更新贡献",
    "GitHub Developer Program": "GitHub 开发者计划",
    "Uploading...": "上传 …",
    "Crop your new profile picture": "剪裁头像图片",
    "Set new profile picture": "保存新头像",
    "Your profile picture has been updated. It may take a few moments to update across the site.": "你的头像已经更新。可能需要一些时间才能看到所有更新。",

    "Account": "账户设置",
    "Change password": "修改密码",
    "Old password": "旧密码",
    "New password": "新密码",
    "Confirm new password": "确认新密码",
    "Update password": "更新密码",
    "Looking for two-factor authentication? You can find it in": "开启双重身份验证？请前往",
    "I forgot my password": "我忘记密码了",
    "Change username": "修改用户名",
    "Changing your username can have": "修改你的用户名会导致",
    "unintended side effects": "意想不到的副作用",
    "Delete account": "删除帐户",
    "Once you delete your account, there is no going back. Please be certain.": "一旦你删除了账户，将无法找回。请三思。",
    "Are you sure you want to do this?": "你真的确定要这么做？",

    "Your account is currently an owner in these organizations:": "你的账户目前是这些组织的所有者",
    "You must": "你必须",
    "transfer ownership": "转让所有权",
    "or": "或",
    "delete": "删除",
    "these organizations before you can delete your user.": "这些组织后才能删除你的账户",
    "Delete your account": "删除你的账户",
    "Transfer ownership or delete your organizations before deleting your account": "在删除你的账户前需要先转移组织所有权或删除这些组织",
    "Email": "邮箱",
    "Emails": "邮箱设置",
    "Primary": "主要",
    "Public": "公开",
    "At least one email is required.": "最少保有一个邮箱",
    "Add email address": "添加邮箱",
    "Add": "添加",
    "Primary email address": "主要邮箱",
    "Backup email address": "备用邮箱",
    "Email preferences": "邮件偏好",
    "Save email preferences": "保存邮件偏好",

    "Notifications": "通知设置",
    "Member privileges": "成员权限",
    "Repository topics": "仓库主题",

    "Billing": "账单设置",
    "Billing overview": "账单概览",
    "Plan": "方案",
    "Free": "免费",
    "plan, unlimited public repositories": "方案，无限的公开仓库",
    "Get private repositories": "获取私有仓库",
    "Git LFS Data": "Git LFS 数据",
    "per month for": "每月 /",
    "Learn more about Git LFS": "了解更多关于 Git LFS (大文件存储) 的信息",
    "Purchase more": "购买更多",
    "Marketplace Apps": "集市应用",
    "You have not purchased any apps from the": "你还没有购买任何应用，前往",
    "Payment": "支付方式",
    "No payment method on file.": "没有在案的支付方式",
    "Add payment method": "添加支付方式",
    "Coupon": "优惠券",
    "You don’t have an active coupon.": "没有可用的优惠券",
    "Redeem a coupon": "兑换优惠券",
    "– Unlimited private repositories": "- 无限的私有仓库",
    "Payment history": "支付记录",
    "You have not made any payments.": "你还没有支付记录",
    "Amounts shown in USD": "金额以美元显示",
    "Downgrade your plan": "降级你的方案",
    "Downgrade anytime, but you'll lose access to your private repositories": "任何时候都可以降级，但你会失去对私有项目的访问。",
    "Need to talk to someone?": "需要找人谈谈？",
    "Contact us": "联系我们",
    "—we'd love to help.": "我们非常乐意帮助。",
    "Extra info": "额外信息",
    "Add information": "添加信息",
    "You have not added any additional information for your receipts.": "你还没有给你的收据添加任何额外信息。",
    "Update payment method": "更新支付方式",
    "Downgrade to free": "降级为免费方案",
    "Expiration:": "期满:",
    "Total Amount:": "总金额",
    "Next payment due:": "下次付款日期",
    "Change to yearly billing": "更改为按年付费",

    "SSH and GPG keys": "SSH 和 GPG 密钥",

    "Security": "安全设置",
    "Security history": "操作记录",
    "This is a security log of important events involving your account.": "这是你帐户重要事件的日志",
    "Audit log": "审计日志",

    "Blocked users": "屏蔽用户",
    "Block user": "屏蔽用户",
    "Block a user": "屏蔽一个用户",
    "Learn more about blocking a user": "了解更多关于屏蔽用户的信息",
    "You have not blocked any users.": "你没有屏蔽任何用户。",
    "Warn me when a blocked user is a prior contributor to a repository": "当某个用户是一个仓库先前的贡献者时警示我",

    "Two-factor authentication": "双重身份验证",
    "Set up two-factor authentication": "设置双重身份验证",
    "Status:": "状态",
    "Off": "未开启",
    "provides another layer of security to your account.": "为你的帐户提供多一层安全保障。",
    "Sessions": "会话",
    "This is a list of devices that have logged into your account. Revoke any sessions that you do not recognize.": "这是登录过你账号的设备列表。撤销任何非你本人建立的会话。",
    "Your current session": "当前会话",
    "Signed in:": "登录时间:",
    "Last accessed on": "最后访问时间",
    "Revoke": "注销",
    "Repositories": "仓库设置",
    "Organizations": "组织设置",
    "Transform account": "账户变更",
    "You cannot transform this account into an organization until you leave all organizations that you're a member of.": "你无法将此账户变更为组织直到你离开所有组织。",
    "Saved replies": "快捷回复",
    "Add a saved reply": "新增快捷回复",
    "Saved reply title": "快捷回复标题",
    "No saved replies yet.": "暂无快捷回复",
    "Add saved reply": "提交",
    "Add your saved reply": "快捷回复内容",
    "Add a short title to your reply": "给回复一个简短标题",
    "Saved replies are re-usable text snippets that you can use throughout GitHub comment fields. Saved replies can save you time if you’re often typing similar responses.": "快捷回复是可重用的文本片段，可用于 GitHub 的全部评论框。它们可为你节省时间若你需要经常输入类似的回复。",

    "Authorized OAuth Apps": "已授权的 OAuth 应用",
    "Installed GitHub Apps": "已安装的 GitHub 应用",
    "GitHub Apps augment and extend your workflows on GitHub with commercial, open source, and homegrown tools.": "GitHub 应用使用商用，开源或自制的工具扩展你的工作流。",
    "Alphabetical": "按字母顺序",
    "Recently used": "按最近使用",
    "Least recently used": "按最久不用",
    "You have granted": "你已授权",
    "access to your account.": "访问你的账户。",
    "Authorized GitHub Apps": "已授权的 GitHub 应用",
    "No authorized applications": "暂无已授权的应用",
    "You have no applications authorized to access your account.": "你没有授权任何应用访问你的账户。",

    "Developer settings": "开发者设置",
    "OAuth applications": "OAuth 应用",
    "Register a new application": "注册一个新应用",
    "owns this application.": "拥有此应有",
    "You can list your application in the": "你可以将应用上架到",
    "GitHub Marketplace": "GitHub 应用集市",
    "so that other users can discover it.": "让其他用户发现它",
    "Transfer ownership": "转让所有权",
    "List this application in the Marketplace": "在应用集市上架这个应用",
    "user": "用户",
    "users": "用户",
    "Revoke all user tokens": "注销所有用户令牌",
    "Reset client secret": "重置 client secret",
    "Drag & drop": "拖放上传",
    "Upload new logo": "上传新图标",
    "You can also drag and drop a picture from your computer.": "你也可以直接从电脑直接拖放一张图片上传",
    "Homepage URL": "主页地址",
    "The full URL to your application homepage": "应用主页的完整地址",
    "Application name": "应用名",
    "Something users will recognize and trust": "让用户识别和信任",
    "Application logo": "应用图标",
    "Application description": "应用描述",
    "Application description is optional": "应用描述是可选的",
    "This is displayed to all users of your application": "这会展示给你应用的所有用户",
    "Authorization callback URL": "授权回调地址",
    "Your application’s callback URL. Read our": "你应用的回调地址。阅读我们的",
    "OAuth documentation": "OAuth 文档",
    
    "Update application": "更新应用",
    "Delete application": "删除应用",
    
    "Developer applications": "开发者应用",
    "GitHub Apps": "GitHub 应用",

    "Personal access tokens": "个人访问令牌",
    "New personal access token": "新增个人访问令牌",
    "Generate new token": "生成新令牌",
    "Revoke all": "注销全部",
    "Generate token": "生成令牌",
    "Token description": "令牌描述",
    "What's this token for?": "这个令牌的用途是？",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "public access": "公开访问",
    "Tokens you have generated that can be used to access the": "生成的令牌可用于访问",
    "Personal access tokens function like ordinary OAuth access tokens. They can be used instead of a password for Git over HTTPS, or can be used to": "个人访问令牌的运作方式与一般的 OAuth 令牌类似。",
    "authenticate to the API over Basic Authentication": "它们可用于 API 的基本认证",
    "I understand, delete this token": "我明白，删除这个令牌",
    "Are you sure you want to delete this token?": "你确定要删除这个令牌？",
    "Any applications or scripts using this token will no longer be able to access the GitHub API. You cannot undo this action.": "任何使用这个令牌的应用或脚本将无法访问 GitHub API。你不能撤销此动作。",
    "Make sure to copy your new personal access token now. You won’t be able to see it again!": "确保现在就复制你新的个人访问令牌。你将再也看不到它！",

    "Organization settings": "组织设置",
    "owner": "所有者",
    "member": "成员",
    "Leave": "离开",
    "Organization profile": "组织信息",
    "Organization display name": "组织名称",
    "Email (will be public)": "邮箱 (公开)",
    "OAuth Apps": "OAuth 应用"
  },

  "repository": {
    "Code": "代码",
    "Projects": "项目",
    "Wiki": "百科",
    "Insights": "洞见",
    "Pulse": "统计",
    "Graphs": "图表",

    "Topics": "主题",
    "Add topics": "添加主题",
    "Manage topics": "管理主题",
    "(separate with spaces)": "以空格分隔",
    "Add topics to categorize your repository and make it more discoverable.": "给仓库添加主题并分类，让它更易被发现",
    "Your repository details have been saved.": "仓库详情已保存。",

    "Quick setup": "快速设置",
    "— if you’ve done this kind of thing before": "- 如果你已有类似经验",
    "Set up in Desktop": "安装到桌面",
    "We recommend every repository include a": "我们推荐每个仓库都包含一个",
    ", and": ", 和",
    "…or create a new repository on the command line": "… 或通过命令行创建一个新仓库",
    "…or push an existing repository from the command line": "…或通过命令行推送现有仓库",
    "…or import code from another repository": "… 或从另一个仓库导入代码",
    "You can initialize this repository with code from a Subversion, Mercurial, or TFS project.": "你可以将一个 Subversion，Mercurial 或 TFS 项目的代码用于初始化此仓库。",
    "Import code": "导入代码",
    
    "Edit": "编辑",
    "Done": "完成",
    "Cancel": "取消",
    "Website": "网站",
    "Website for this repository (optional)": "此仓库的网站 (可选)",
    "Description": "描述",
    "Short description of this repository": "此仓库的简短描述",
    "You’re creating a file in a project you don’t have write access to. We’ve created a fork of this project for you to commit your proposed changes to. Submitting a change will create the file in a new branch in your fork, so you can send a pull request.": "你正在一个你不具备写入权限的仓库新建文件。我们为此派生了此项目用于写入你提议的变更。提交后的文件会在派生库的一个新分支，以便你发起一个并入请求。",

    "Notifications": "通知",
    "Watch": "关注",
    "Watching": "关注中",
    "Not watching": "不关注",
    "Be notified when participating or @mentioned.": "仅在参与对话或被 @ 时进行通知",
    "Be notified of all conversations.": "所有对话都进行通知",
    "Ignoring": "忽略",
    "Never be notified.": "不通知",

    "Reviews": "代码审查",
    "Filter by reviews": "按审查筛选",
    "No reviews": "没有审查",
    "Review required": "需要审查",
    "Approved review": "通过审查",
    "Changes requested": "需要修改",
    "Reviewed by you": "由你审查",
    "Awaiting review from you": "待你审查",

    "Sort": "排序",
    "Author": "作者",
    "Labels": "标签",
    "New label": "新建标签",
    "Milestones": "里程碑",

    "Open issues and pull requests": "打开的问题或拉取请求",
    "Your issues": "你提出的问题",
    "Your pull requests": "你的并入请求",
    "Everything assigned to you": "所有委托你的",
    "Everything mentioning you": "所有提及你的",
    "View advanced search syntax": "查看高级搜索语法",
    
    "commit": "次提交",
    "commits": "次提交",
    "branch": "个分支",
    "branches": "个分支",
    "release": "次发布",
    "releases": "次发布",
    "contributor": "个贡献者",
    "contributors": "个贡献者",
    "Contributors": "贡献者",
    "Contributions:": "贡献:",

    "Traffic": "流量",
    "Commits": "提交",
    "Code frequency": "频率",
    "Punch card": "时刻",
    "Network": "网络",
    "Members": "成员",

    "Contributions to master, excluding merge commits": "对主分支的贡献，不包括并入提交",
    "Filter contributions": "筛选贡献者",
    "Additions": "添加数量",
    "Deletions": "删除数量",
    "Visitors": "访客",
    "Views": "浏览次数",
    "Unique visitors": "独立访客",

    "Tags": "标签",
    "Branches": "分支",
    "Branch:": "分支:",
    "New pull request": "新建并入请求",
    "Nothing to show": "暂无",

    "Assignee": "代理人",
    "Assignees": "代理人",
    "No one assigned": "暂无代理人",
    "Add your reaction": "添加表情",
    "Pick your reaction": "选择表情",
    "Close issue": "关闭问题",
    "Comment": "提交",
    "Edit comment": "修改评论",
    "Submit new issue": "提交新问题",
    "Comment on this commit": "提交",
    "Close and comment": "提交并关闭问题",
    "Reopen and comment": "提交并重新打开问题",
    "Reopen issue": "重新打开问题",

    "New Project": "新建项目",
    "Show menu": "显示菜单",
    "Menu": "菜单",
    "Activity": "操作",
    "Fullscreen": "全屏",
    "Exit fullscreen": "退出全屏",
    "Filter cards": "筛选卡片",
    "Narrow your search": "缩窄搜索范围",
    "assignee:": "代理人:",
    "author:": "作者:",
    "is:": "是",
    "label:": "标签:",
    "Edit note": "编辑便签",
    "Delete note": "删除便签",
    "Copy Card URL": "复制卡片网址",
    "Convert to issue": "转成问题",
    "Add note": "添加便签",
    "Add column": "新增列",
    "Edit column": "修改列",
    "Column name": "列名",
    "Edit column name": "编辑列名",
    "Note": "便签",
    "Add cards": "新增卡片",
    "Save note": "保存便签",
    "Update column": "更新列",
    "Delete column": "删除列",
    "Delete project": "删除项目",
    "Enter a note": "输入便签",
    "Add a column": "新增列",
    "Create column": "创建列",
    "Saving note": "保存便签 …",
    "Project details": "项目详情",
    "Close project": "关闭项目",
    "Reopen project": "重新打开项目",
    "Project closed.": "项目已关闭。",
    "Project reopened.": "项目被重新打开。",
    "This project was closed": "此项目已关闭",
    "Add a note to this column": "在此列新增便签",
    "You can use the filters available in": "你可以使用可用的过滤器",
    "issue search": "问题搜索",
    "Search results": "搜索结果",
    "No results": "无结果",
    "Added by": "新增自",
    "Search for Issues and Pull Requests": "搜索问题和并入请求",
    "Enter a column name (To Do, In Progress, Done)": "输入一个列名(待办，开发，完成)",
    "Once you delete a project, there is no going back. Please be certain.": "一旦你删除了项目将无法撤销。请三思。",
    
    "Create new file": "新建文件",
    "Creating file…": "新建文件 …",
    "Upload files": "上传文件",
    "Find file": "查找文件",
    "Copy path": "复制路径",
    "Raw": "原始",
    "Blame": "追责",
    "History": "历史",
    "Open this file in GitHub Desktop": "使用 GitHub 桌面版打开此文件",
    "Fork this project and edit the file": "派生此项目并修改该文件",
    "Fork this project and delete the file": "派生此项目并删除该文件",
    "Copy file path to clipboard": "复制文件路径",
    "Edit new file": "编辑新文件",
    "Commit new file": "提交新文件",
    "Name your file…": "给文件命名 …",
    "Edit file": "编辑文件",
    "Edit this file": "编辑此文件",
    "Delete this file": "删除此文件",
    "Preview changes": "预览改动",
    "Commit changes": "提交改动",
    "Drag files here to add them to your repository": "拖放文件到此处以添加到仓库",
    "Drag additional files here to add them to your repository": "拖放其他文件到此处以添加到仓库",
    "Drop to upload your files": "拖放上传你的文件",
    "Or": "或",
    "choose your files": "选择文件",
    "Yowza, that’s a big file. Try again with a file smaller than 25MB.": "哇，这是个大家伙。尝试重新上传一个小于 25MB 的文件。",
    "Yowza, that’s a lot of files. Try again with fewer than 100 files.": "哇，这么多的文件。尝试重新上传少于 100 个文件。",
    "This file is empty.": "这个文件是空的",
    "Something went really wrong, and we can’t process that file.": "出了点问题，我们无法处理这个文件。",
    "Uploading": "文件上传中",
    "of": "",
    "files": "",
    "Add files via upload": "通过添加文件上传",
    
    "Find a tag…": "查找标签 …",
    "Find or create a branch…": "查找或创建分支 …",
    "Filter branches/tags": "筛选分支 / 标签",
    "Switch branches/tags": "切换分支 / 标签",
    "Clone or download": "克隆 / 下载",
    "Download ZIP": "下载 ZIP",
    "Use SSH": "使用 SSH",
    "Use HTTPS": "使用 HTTPS",
    "Open in Desktop": "从桌面版打开",
    "Clone with SSH": "通过 SSH 克隆",
    "Clone with HTTPS": "通过 HTTPS 克隆",
    "Use an SSH key and passphrase from account.": "使用 SSH 密钥和密码",
    "Use Git or checkout with SVN using the web URL.": "使用 Git 或 SVN 检出该仓库。",


    "Latest commit": "最近一次提交",
    "Copy the full SHA": "复制完整的 SHA",
    "Browse the repository at this point in the history": "浏览该时刻的仓库内容",

    "Loading preview…": "加载预览 …",
    "Commit directly to the": "直接提交到",
    "Add an optional extended description…": "添加一段可选的描述 …",
    "Create a": "创建一个",
    "new branch": "新分支",
    "for this commit and start a pull request.": "进行提交并发起并入请求",
    "Learn more about pull requests.": "了解更多关于并入请求的信息",

    "Newer": "新的",
    "Older": "旧的",

    "Compare changes": "比较变更",
    "Comparing changes": "比较变更",
    "base:": "基于",
    "compare:": "对比",
    "Create pull request": "创建并入请求",
    "Guide: Using pull requests": "指南：使用并入请求",
    "Choose different branches or forks above to discuss and review changes.": "选择不同的分支或派生来讨论和查看变化。",
    "Compare changes across branches, commits, tags, and more below. If you need to, you can also": "跨分支，提交，标签等进行比较。如果你需要，也可以",
    "Filter repos": "筛选仓库",
    "compare across forks": "比较各个派生库",
    "Choose a base branch": "选择一个基础分支",
    "There isn’t anything to compare.": "没有任何东西可进行比较。",
    "Branch, tag, commit, or history marker": "分支，标签，提交或历史记号",
    "Compare and review just about anything": "比较和审查任何文件",
    "Branches, tags, commit ranges, and time ranges. In the same repository and across forks.": "分支，标签，提交范围和时间范围。在同一仓库和派生的仓库。",
    "Example comparisons": "比较样例",

    "Filter users": "筛选用户",
    "Filter labels": "筛选标签",
    "Filter projects": "筛选项目",
    "Filter milestones": "筛选里程碑",
    "Filter by author": "按作者筛选",
    "Filter by label": "按标签筛选",
    "Filter by project": "按项目筛选",
    "Filter by milestone": "按里程碑筛选",
    "Issues with no milestone": "无里程碑的问题",
    "Filter by who’s assigned": "按代理人筛选",
    "Assigned to nobody": "无人受理的",
    "No projects found. Sorry about that.": "暂无项目。抱歉。",
    "Newest": "最新",
    "Oldest": "最旧",
    "Unlabeled": "无标签的",
    "Most commented": "最多评论",
    "Least commented": "最少评论",
    "Most reactions": "最多表情",

    "This Repository doesn't have any projects yet": "此仓库目前没有任何项目",
    "You don't have permission to create new projects in this repository": "你没有权限在这个仓库创建项目",
    "Create a project": "创建一个项目",
    "Create a new project": "创建一个新项目",
    "Name": "名称",
    "Save project": "保存项目",
    
    "There aren’t any open pull requests.": "暂无并入请求。",

    "Options": "选项",
    "Repository": "仓库",
    "Repository name": "仓库名",
    "Features": "特性",
    "Wikis": "百科",
    "GitHub Wikis is a simple way to let others contribute content. Any GitHub user can create and edit pages to use for documentation, examples, support, or anything you wish.": "GitHub Wikis 是一种让别人贡献内容的简单方式。任何 GitHub 用户都可以创建和编辑页面用作文档，示例，帮助或你希望的任何事情。",
    "Restrict editing to collaborators only": "只有合作者才可以编辑",
    "Restrict editing to users in teams with push access only": "只有团队中有 push 权限的用户才能编辑",
    "Public wikis will still be readable by everyone.": "公共 wikis 仍可被所有人阅读",
    "GitHub Issues adds lightweight issue tracking tightly integrated with your repository. Add issues to milestones, label issues, and close & reference issues from commit messages.": "为你的仓库量身添加的轻量级的问题跟踪功能。把问题加到里程碑，标记问题，关闭问题或在提交信息中引用问题。",
    "Project boards on GitHub help you organize and prioritize your work. You can create project boards for specific feature work, comprehensive roadmaps, or even release checklists.": "项目板帮助你组织和优先处理工作，你可以为特定功能，全面的路线图甚至发布清单创建项目板。",

    "GitHub Pages": "GitHub 项目页面",
    "is designed to host your personal, organization, or project pages from a GitHub repository.": "为你个人，组织或项目页面提供托管服务。",
    "Your site is published at": "你的页面发布于",
    "Your site is ready to be published at": "你的页面已准备好并发布于",
    "Source": "源",
    "GitHub Pages source saved.": "GitHub 项目页面源已保存。",
    "Your GitHub Pages site is currently being built from the": "你当前的 GitHub 项页面网站是基于",
    "branch.": "分支。",
    "GitHub Pages is currently disabled. Select a source below to enable GitHub Pages for this repository.": "GitHub 项目页面未启用。选择一个源为这个仓库启用 GitHub 项目页面。",
    "GitHub Pages is currently disabled. You must first add content to your repository before you can publish a GitHub Pages site.": "",

    "Temporary interaction limits": "临时访问限制",

    "Learn more": "了解详情",
    "Select source": "选择源",
    "None": "无",
    "Disable GitHub Pages.": "关闭 GitHub 项目页面",
    "Use the": "将",
    "branch for GitHub Pages.": "分支用于 GitHub 项目页面",
    "master branch /docs folder": "master 分支 /docs 目录",
    "Use only the": "仅将",
    "folder for GitHub Pages.": "目录用于 GitHub 项目页面",
    "Theme Chooser": "主题选择器",
    "Select theme": "选择主题",
    "Change theme": "更改主题",
    "Your site is currently using the": "你的网站正在使用",
    "theme.": "主题。",
    "Select a theme to build your site with a Jekyll theme": "选择一个 Jekyll 主题构建你的网页",
    "Hide thumbnails": "隐藏略缩图",
    "Show thumbnails": "展示略缩图",
    "using the": "基于",
    "master branch": "master 分支",
    ".": "。",
    "Caution:": "注意:",
    "This repository is private but the published site will be public.": "此仓库是私有的但已发布的网站是公开的。",
    "gh-pages branch": "gh-pages 分支",
    "Choose a theme": "选择主题",
    "Custom domain": "自定义域名",
    "Custom domains allow you to serve your site from a domain other than": "自定义域名令你可以通过其他域名访问该网站而不仅仅是",
    "Enforce HTTPS": "强制 HTTPS",
    "— Required for your site because you are using the default domain (": "— 这是必须的，由于你的网站正在使用默认域名(",
    "HTTPS provides a layer of encryption that prevents others from snooping on or tampering with traffic to your site.": "HTTPS 提供了一层加密防止他人嗅探或篡改你的网站。",
    "When HTTPS is enforced, your site will only be served over HTTPS.": "当强制使用 HTTPS 时，你的网站只会以 HTTPS 方式加载。",

    "Merge button": "合并按钮",
        
    "Make private": "私有化",
    "Hide this repository from the public.": "将此仓库对公众隐藏。",
    "Listen up! This is a potentially destructive action.": "注意！这可能是具有破坏性的动作。",
    "I understand, make this repository private.": "我明白，私有化此仓库。",
    "You will": "你将",
    "permanently": "永久地",
    "lose all stars and watchers of this repository": "失去此仓库的所有赞和关注者",
    "Make this repository private": "将此仓库设置成私有",
    "Make public": "公开",
    "Make this repository public": "公开此仓库",
    "Make this repository visible to anyone.": "让此仓库对所有人可见。",
    "I understand, make this repository public.": "我明白，公开此仓库。",
    "Anyone can fork your repository": "任何人都可以派生此仓库",
    "Your changes will be published as activity": "你的改动会被发布成活动",
    "The code will be visible to everyone who can visit https://github.com": "你的代码将对所有可以访问 https://github.com 的人可见",
    "Please": "请",
    "upgrade your plan": "升级你的方案",
    "to make this repository private.": "以私有化这个仓库。",
    "Transfer": "转让",
    "Transfer ownership": "转让所有权",
    "Transfer this repository to another user or to an organization where you have the ability to create repositories.": "转让此仓库给另一个用户或一个你拥有创建仓库权限的组织。",
    "Delete this repository": "删除此仓库",
    "Once you delete a repository, there is no going back. Please be certain.": "一旦你删除某个仓库，将无法找回。请三思。",
    "Are you ABSOLUTELY sure?": "你绝对确定？",
    "Unexpected bad things will happen if you don’t read this!": "请仔细阅读以下提示信息!",
    "This action": "该操作",
    "CANNOT": "不能",
    "be undone. This will permanently delete the": "撤销。这将永久地删除",
    "repository, wiki, issues, and comments, and remove all collaborator associations.": "仓库，wiki，问题列表和评论，并且移除所有合作者。",
    "Please type in the name of the repository to confirm.": "请输入此仓库名进行确认。",
    "I understand the consequences, delete this repository": "我明白这样做的后果，删除仓库",
    "Private": "私有",

    "Collaborators": "合作者",
    "Collaborators & teams": "合作者与团队",
    "Default branch": "默认分支",
    "Protected branches": "受保护分支",
    "No protected branches yet.": "暂无受保护的分支。",
    "Choose a branch...": "选择一个分支 …",
    "Update": "更新",
    "Filter branches": "筛选分支",
    "Switch default branch": "切换默认分支",

    "New collaborator": "添加合作者",
    "Push access to the repository": "拥有仓库的推送权限",
    "This repository doesn’t have any collaborators yet. Use the form below to add a collaborator.": "当前仓库还没有任何合作者，你可以在通过以下表单添加合作者。",
    "You'll only be able to find a GitHub user by their email address if they've chosen to list it publicly. Otherwise, use their username instead.": "只有当某个用户公开他/她的邮箱时你才能搜索到，否则请搜索他/她的用户名。",
    "Search by username, full name or email address": "按用户名, 名字, 邮箱地址进行搜索",
    "Add collaborator": "添加合作者",

    "Integrations & services": "集成服务",

    "Deploy keys": "部署密钥",
    "Add deploy key": "新增部署密钥",
    "Title": "标题",
    "Key": "密钥",
    "Add key": "新增密钥",
    "There are no deploy keys for this repository": "此仓库无任何部署密钥",
    "Allow write access": "允许写入",
    "Can this key be used to": "这个密钥可用于",
    "push": "推送",
    "to this repository? Deploy keys always have pull access.": "推送内容到本仓库吗？部署密钥总是具有读取权限。",

    "There aren’t any open issues.": "暂无打开的问题。"
  },

  "pulls": {
    "Created": "已创建",
    "Assigned": "已分配",
    "Mentioned": "提到的"
  },

  "trending": {
    "Trending in open source": "热门开源项目",
    "See what the GitHub community is most excited about today.": "看看今天 GitHub 的童鞋们为之兴奋的项目。",
    "See what the GitHub community is most excited about this week.": "看看本周 GitHub 的童鞋们为之兴奋的项目。",
    "See what the GitHub community is most excited about this month.": "看看本月 GitHub 的童鞋们为之兴奋的项目。"
  },

  "global": {
    "Jan": "1月",
    "Feb": "2月",
    "Mar": "3月",
    "Apr": "4月",
    "May": "5月",
    "Jun": "6月",
    "Jul": "7月",
    "Aug": "8月",
    "Sep": "9月",
    "Oct": "10月",
    "Nov": "11月",
    "Dec": "12月",

    "m2n": {
      "Jan": "1",
      "Feb": "2",
      "Mar": "3",
      "Apr": "4",
      "May": "5",
      "Jun": "6",
      "Jul": "7",
      "Aug": "8",
      "Sep": "9",
      "Oct": "10",
      "Nov": "11",
      "Dec": "12"
    },

    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "三月",
    "April": "四月",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",

    "Mon": "周一",
    "Wed": "周三",
    "Fri": "周五",
    
    "Follow": "关注",
    "Unfollow": "取消关注",
    "Star": "点赞",
    "Stars": "点赞",
    "Unstar": "消赞",
    "starred": "赞",
    
    
    "Pull Requests": "并入请求",
    "Pull requests": "并入请求",

    "Notifications": "通知",
    "Unwatch": "取消关注",
    "Watching": "关注",

    "a": "1",
    "an": "1",
    "or": "或",
    "ago": "前",
    "day": "天",
    "days": "天",
    "hour": "小时",
    "hours": "小时",
    "minute": "分钟",
    "minutes": "分钟",
    "second": "秒",
    "seconds": "秒",
    "month": "个月",
    "months": "个月",
    "year": "年",
    "years": "年",
    "just now": "刚刚",
    "today": "今天",
    "Today": "今天",
    "this week": "本周",
    "This week": "本周",
    "this month": "本月",
    "This month": "本月",

    "Fork": "派生",
    "forked from": "派生自",
    "More": "更多",
    "Learn more": "了解详情",
    "Learn more.": "了解详情",
    "View all": "查看全部",
    "Export": "导出",
    "Filters": "筛选",

    "Repositories": "仓库",
    "Member": "成员",
    "Owner": "所有者",
    
    "Save": "保存",
    "Read": "读取",
    "Select all": "选择全部",
    "Description": "描述",
    "Copy to clipboard": "复制",
    "Download": "下载",
    "Cancel": "取消",

    "Overview": "概览",
    "Issues": "问题列表",
    "Marketplace": "应用集市",
    "Gist": "代码片段",
    "Pricing": "定价",
    "Support": "支持",

    "Enter coupon code": "输入优惠码",
    "Redeem": "兑换",

    "You have no unread notifications": "你没有未读的通知",
    "You have unread notifications": "你有未读通知",
    "Learn how we count contributions": "了解我们如何统计贡献",

    "Create new…": "新建 …",
    "New repository": "新建仓库",
    "Import repository": "导入仓库",
    "New gist": "新建片段",
    "New organization": "新建组织",
    "This repository": "此仓库",
    "New issue": "新建问题",

    "View profile and more": "查看主页及更多操作",
    "Signed in as": "你好",
    "Your profile": "个人主页",
    "Your stars": "已赞仓库",
    "Your Gists": "代码片段",
    "Explore": "探索 GitHub",
    "Explore GitHub": "探索 GitHub",
    "Help": "帮助",
    "Settings": "设置",
    "Sign out": "退出",

    "Contact GitHub": "联系 GitHub",
    "Training": "培训",
    "Shop": "商店",
    "Blog": "博客",
    "About": "关于",

    "Terms": "条款",
    "Privacy": "隐私",
    "Security": "安全",
    "Status": "状态",

    "Write": "编辑",
    "Preview": "预览",
    "Add header text": "标题",
    "Add bold text <cmd+b>": "加粗 <cmd+b>",
    "Add italic text <cmd+i>": "斜体 <cmd+i>",
    "Insert a quote": "插入引用",
    "Insert code": "插入代码",
    "Insert a reply": "快捷回复",
    "Default replies": "默认回复",
    "Select a reply": "选择一个回复",
    "Add a link <cmd+k>": "添加链接 <cmd+k>",
    "Add a bulleted list": "添加无序列表",
    "Add a numbered list": "添加有序列表",
    "Add a task list": "添加任务列表",
    "Directly mention a user or team": "@ 用户或团队",
    "Reference an issue or pull request": "引用问题或并入请求",
    "Leave a comment": "留下评论",
    "Attach files by dragging & dropping,": "拖放以添加附件，",
    "selecting them": "选择文件",
    ", or pasting from the clipboard.": "，或粘贴内容。",
    "Styling with Markdown is supported": "支持 Markdown 格式",

    "Comment": "评论",
    "Releases": "发布",
    "Milestone": "里程碑",
    "No milestone": "暂无里程碑",

    "Previous": "上一页",
    "Next": "下一页",

    "open": "打开",
    "Saved": "已保存",
    "merged": "并入",
    "copied!": "已复制",
    "cancel": "取消",
    "Rename": "重命名",
    "Updated": "更新",
    "Last updated": "最后一次更新",
    "Invite member": "邀请成员",
    "Outside collaborators": "外部合作者",
    "Role": "角色",
    "Filter by role": "按角色筛选",
    "Find a member…": "查找成员 …",
    "Everyone": "所有人",
    "Owners": "所有者",
    "Search by username, full name or email address": "按用户名，名字或邮箱进行查找",
    "Search by username, full name, or email address": "按用户名，名字或邮箱进行查找",

    "New": "新建",
    "Team": "团队",
    "Teams": "团队",
    "People": "人们",
    "Projects": "项目",
    "Community": "社区",
    "Organization": "组织",

    "Free": "免费",
    "Sort": "排序",
    "Sort by": "排序方式",
    "None yet": "暂无",
    "Unsubscribe": "退订",
    "Options": "选项",
    "Resend": "重新发送",
    "Compare": "对比",
    "Pull request": "并入请求",

    "All": "全部",
    "You know": "你认识的",
    "Stargazers": "点赞的人",
    "Sign in": "登录",
    "Sign up": "注册",
    "Email Address": "邮箱",
    "Sign in to GitHub": "登录 GitHub",
    "Username or email address": "用户名 / 邮箱",
    "Forgot password?": "忘记密码",
    "New to GitHub?": "第一次来 GitHub?",
    "Create an account": "注册账户",
    "Join GitHub": "加入 GitHub",
    "The best way to design, build, and ship software.": "设计，构建和交付软件的最佳方式。",

    "Step 1:": "第一步:",
    "Create personal account": "创建个人账户",
    "Set up a personal account": "建立个人账户",
    "Step 2:": "第二步:",
    "Choose your plan": "选择你的方案",
    "Step 3:": "第三步:",
    "Tailor your experience": "定制你的体验",
    "Create your personal account": "创建你的个人账户",
    "This will be your username — you can enter your organization’s username next.": "这将是你的用户名 - 稍后你可以输入所属组织的用户名。",
    "You will occasionally receive account related emails. We promise not to share your email with anyone.": "你会偶尔收到账户相关的邮件。我们承诺不公开你的电子邮件给任何人。",
    "Use at least one lowercase letter, one numeral, and seven characters.": "最少包含一个字母和数字，且在 7 位以上。",
    "By clicking on \"Create an account\" below, you are agreeing to the": "点击下面的“注册账户”，表示你同意我们的",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "and the": "和",
    "Privacy Policy": "隐私政策",

    "You’ll love GitHub": "你将会爱上 GitHub",
    "Unlimited": "无限的",
    "collaborators": "合作者",
    "public repositories": "公开仓库",
    "Great communication": "良好的沟通",
    "Frictionless development": "无摩擦开发",
    "Open source community": "开源社区",
    "Completed": "完成",
    "Continue": "继续",
    "Finish": "完成",

    "Welcome to GitHub": "欢迎来到 GitHub",
    "You’ve taken your first step into a larger world,": "你已经迈出了第一步进入到更大的世界，",
    "Choose your personal plan": "选择你的个人方案",
    "Unlimited public repositories for free.": "无限的公开仓库 免费",
    "Unlimited private repositories": "无限的私有仓库",
    "for": "需",
    "$7/month.": "$7/月",
    "¥46.06/month.": "¥46.06/月.",
    "(view in CNY)": "(显示人民币价格)",
    "(view in USD)": "(显示美元价格)",
    "Don’t worry, you can cancel or upgrade at any time.": "别担心，你可以随时升级或取消这个方案。",
    "Charges to your account will be made in ": "汇率问题说明，不翻译了...",
    "Secure": "安全",
    "Enter your billing details": "输入你的帐单明细",
    "Pay with": "支付方式",
    "Credit card": "信用卡",
    "PayPal account": "PayPal 账户",
    "Credit card number": "信用卡号",
    "Accepted cards": "支持的卡",
    "Help me set up an organization next": "帮助我建立一个组织",
    "Organizations are separate from personal accounts and are best suited for businesses who need to manage permissions for many employees.": "组织独立于个人账户，最适合用于需要管理许多员工权限的企业。",
    "Choose your payment method": "选择你的支付方式",
    "Learn more about organizations": "了解更多关于组织的信息。",
    "Send me updates on GitHub news, offers, and events": "给我发送 GitHub 的各种最新消息",
    "Unsubscribe anytime in your email preferences.": "可随时在邮件偏好里退订。",
    "Expiration": "期满",
    "Country": "国家",
    "Choose country": "选择国家",
    "Postal Code": "邮编",
    "Creating account…": "创建账户 …",
    "Finish sign up": "完成注册",
    "Please verify your email address": "请验证你的邮箱",
    "Please verify an email address": "请验证一个邮箱",
    "to collaborate on GitHub, receive notifications, and help us protect your account.": "用于在 GitHub 上进行协作，接收通知，并帮助我们保护你的账户。",
    "Account successfully deleted.": "成功删除账户。",
    "File successfully deleted.": "成功删除文件",

    "Both plans include:": "两种方案均包括：",
    "Collaborative code review": "协作代码审查",
    "Issue tracking": "问题跟踪",
    "Unlimited public repositories": "无限的公开仓库",
    "Join any organization": "加入任何组织",
    "Verification email sent.": "验证邮件已发送。",

    "Username": "用户名",
    "Pick a username": "选择一个用户名",
    "Email": "邮箱",
    "you@example.com": "123@qq.com",
    "Your email address": "你的邮件地址",
    "Password": "密码",
    "Create a password": "创建一个密码",
    "Sign up for GitHub": "注册 GitHub",
    "Use at least one letter, one numeral, and seven characters.": "最少包含一个字母和数字，且在 7 位以上。",
    "By clicking \"Sign up for GitHub\", you agree to our": "点击 “注册 GitHub”，表示你同意我们的",
    "terms of service": "服务条款",
    "and": "和",
    "privacy policy": "隐私政策条款",
    "We’ll occasionally send you account related emails.": "我们会偶尔给你发送帐户相关的电子邮件。",

    "Confirm password to continue": "确认密码后才能继续操作",
    "(Forgot password)": "(忘记密码)",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Danger Zone": "危险区域",
    "Danger zone": "危险区域",

    "Tip:": "提示:",
    "You are entering": "你正进入",
    "sudo mode": "sudo 模式",
    ". We won’t ask for your password again for a few hours.": "。我们在接下来的几个小时内不会再向你询问密码。",

    "Sign up your team": "注册你的团队",
    "This organization": "此组织",
    "Create an organization account": "创建组织账户",
    "Create organization": "创建组织",
    "Organization name": "组织名称",
    "Invite members": "邀请成员",
    "per user": "每用户",
    "Billing email": "账单邮件",
    "Receipts will be sent here": "收据会发送到此邮箱",
    "The organization account will live at https://github.com/": "该组织账户将在 https://github.com/ 上启用。",
    "Unlimited users and public repositories": "无限的用户和公开仓库",
    "Starts at $25 / month which includes your first 5 users.": "25 美元/月起，包含前 5 名用户。",
    "Organization members": "组织成员",
    "Invite organization members": "邀请组织成员",
    "This organization has no repositories.": "这个组织暂无仓库。",
    "Create a new repository": "创建一个仓库",

    "Edit invitation": "编辑邀请",
    "Update invitation": "更新邀请",
    "Cancel invitation": "取消邀请",
    "Pending invitations": "未定邀请",

    "Features": "特性",
    "Business": "商用",
    "Platform": "平台",
    "Company": "公司",
    "Resources": "资源",
    "Customers": "客户",
    "Careers": "事业",
    "Press": "出版",
    "Personal": "个人",
    "Open source": "开源",
    "For Business": "商业用途",
    "For Education": "教育用途",
    "Sponsorships": "赞助",
    "Documentation": "文档",
    "Developers": "开发者",
    "GitHub Desktop": "GitHub 桌面版",
    "Code review": "代码审查",
    "Project management": "项目管理",
    "Code hosting": "代码托管",
    "Project": "项目",
    "management": "管理",
    "Integrations": "集成",
    "Services": "服务",
    "Add service": "添加服务",
    "Available Services": "可用服务",

    "Trending": "热门",
    "Trending:": "热门",

    "Other:": "其他:",
    "Language": "语言",
    "Languages": "语言",
    "All languages": "所有语言",
    "Other Languages": "其他语言",
    "Filter Languages": "筛选语言",
    "Unknown languages": "未知语言",

    "Showcases": "橱窗",
    "New showcases": "新的橱窗",
    "More showcases": "更多橱窗",
    "Search showcases": "搜索橱窗",
    "Related showcases": "相关橱窗",
    "Project showcases": "项目橱窗",
    "Open source showcases": "开源橱窗",
    "Browse popular repositories based on the topic that interests you most.": "基于你最感兴趣的话题来浏览流行的仓库",
    "GitHub Browser Extensions": "GitHub 浏览器插件",
    "Text editors": "文本编辑器",
    "Trending repositories": "热门仓库",
    "Trending developers": "热门开发者",
    "Adjust time span": "调整时间跨度",
    "Starred by people you follow": "被你关注的人点赞",
    "These are the organizations and developers building the hot tools today.": "这些是正在构建热门工具的组织和开发者。",
    
    "Search": "搜索",
    "Search GitHub": "搜索 GitHub",
    "Search repositories…": "搜索仓库 …",
    "Search starred repositories…": "搜索点赞的仓库 …",

    "Propose file change": "提出文件更改",
    "Open a pull request": "发起并入请求",
    "Delete branch": "删除分支",
    "Able to merge.": "可以合并",
    "Merged": "已合并",
    "Conversation": "对话",
    "Revert": "还原",
    "Files changed": "修改文件",
    "Restore branch": "恢复分支",
    "No description provided.": "无提供描述。",
    "Checking mergeability…": "检查可合并性",
    "Close pull request": "关闭并入请求",
    "Merge pull request": "合并并入请求",
    "This branch has no conflicts with the base branch": "这个分支与基础分支无冲突",
    "Merging can be performed automatically.": "可以自动合并。",
    "Pull request successfully merged and closed": "并入请求成功并入和关闭",
    "These branches can be automatically merged.": "这些分支可以自动合并。",
    "The change you just made was written to a new branch named": "你刚做出的修改被写到一个新的分支名为",
    ". Create a pull request below to propose these changes.": "。创建一个并入请求以提出这些修改。",

    "Your gists": "你的片段",
    "Starred gists": "点赞片段",
    "Your GitHub profile": "个人主页",
    "Add file": "添加文件",
    "All gists": "所有片段",
    "Gist description…": "片段描述 …",
    "Filename including extension…": "包含后缀的文件名 …",
    "Indent mode": "缩进模式",
    "Spaces": "空格",
    "Tabs": "TAB",
    "Indent size": "缩进大小",
    "Line wrap mode": "换行模式",
    "No wrap": "无换行",
    "Soft wrap": "软换行",
    "See all of your gists": "查看你的所有片段",
    "Create secret gist": "创建私有片段",
    "Secret gists are hidden from search engines but visible to anyone you give the URL.": "私有片段对搜索引擎不可见，但是对任何得到你分享的 URL 的人可见。",
    "Create public gist": "创建公开片段",
    "Sort:": "排序:",
    "Sort options": "排序选项",
    "Recently created": "最近创建",
    "Least recently created": "最早创建",
    "Recently updated": "最近更新",
    "Least recently updated": "最早更新",
    "Filter:": "筛选:",
    "Filter options": "筛选选项",
    "Public & Secret": "公开 & 私有",
    "Public only": "仅公开",
    "Secret only": "仅私有",
    "Created": "创建于",
    "View": "查看",
    "Newer": "新的",
    "Older": "旧的",
    "You don’t have any starred gists yet.": "你还没有给任何片段点赞过。",

    "Developer": "开发者",
    "Current plan": "当前方案",
    "Upgrading to": "升级至",
    "New plan price": "新方案价格",
    "Upgrade your plan": "升级你的方案",
    "Security code": "安全码",
    "How shall we bill you?": "我们该如何计费？",
    "(per month or per year)": "按月或按年",
    "Sign in to": "登录到",
    "Charge today": "今天付款",
    "Plan duration": "方案时长",
    "Upgrading…": "升级 …",
    "Connecting to PayPal…": "连接到PayPal …",

    "Clear": "清除",
    "clear": "清除",
    "Close": "关闭",
    "Delete": "删除",
    "New milestone": "新建里程碑",
    "Create a Milestone": "新建里程碑",
    "Create milestone": "创建里程碑",
    "Close milestone": "关闭里程碑",
    "Save changes": "保存更改",
    "Due date (optional)": "截止日期 (可选)",
    "You haven’t created any Milestones.": "你尚未创建任何里程碑",
    "Use Milestones to create collections of Issues and Pull Requests for a particular release or project.": "使用里程碑为特定的发布或项目创建问题和并入请求的集合。",
    "Create a new milestone to help organize your issues and pull requests. Learn more about": "创建一个新的里程碑以帮助组织你的问题和并入请求。了解更多关于",
    "milestones and issues": "里程碑和问题"

  },

  "gist": {
    "Starred": "点赞片段"
  },

  "regexp": {

    "N open": "$1 个打开的",
    "N closed": "$1 个关闭的",
    "N remaining": "剩余 $1 个",
    "N contributions": "$1 个贡献",
    "N contributions in the last year": "$1 个贡献发生在过去的一年中",

    "N stars": "$1 个赞",
    "N files": "$1 个文件",
    "N forks": "$1 个派生",
    "N labels": "$1 个标签",
    "N comments": "$1 条评论",
    "N applications": "$1 个应用",

    "N languages": "$1 种语言",
    "N repositories": "$1 个仓库",
    "N pending invitations": "$1 个未定邀请",

    "N stars today": "$1 赞 · 今天",
    "N stars this week": "$1 赞 · 本周",
    "N stars this month": "$1 赞 · 本月",

    "/ year": "/ 年",
    "/ month": "/ 月",

    "N hours ago": "$1 小时前",

    "month day": "$1 月 $2 日",
    "on month day": "于 $1 月 $2 日",
    "on month day, year": "于 $3 年 $1 月 $2 日",
    "Joined on Jun 24, 2017": "加入于 $3 年 $1 月 $2 日",
    "Turn USER into an organization": "将 $1 变更为组织",

    "Delete PROJECT_NAME": "删除 $1",
    "View USER": "查看 $1",
    "View USER on GitHub": "查看 $1 的 Github 主页",
    "Your next charge will be on date": "下次收费日期为 $1。"
  }
}